有無人可以解釋一下美國份報告同之前財政部制裁果個list有咩分別？

如題

名單上嘅10個人將會受到更高級別嘅制裁
但整體作用唔大，因為無加新人制裁
而且又無制裁到應該要制裁嘅人或組織（例：狗隊），加上又係拖字訣，要再等90日

到時話唔定Trump已經敗選，
支那Joe上台即刻就取消晒制裁，
所以真心唔明美國政府搞咩，
佢地覺得侵一定連任？